為左紀念烈士巴打，我整咗朵白菊花，希望各位可以睇下

唔好意思，我第一次開post。啱啱仲要開錯台，對唔住。

我見大家都摺紙鶴同玫瑰。因為我剪剪貼貼比較叻啲，同埋睇到巴絲打話可以用菊花，所以就上網學，用咗張白畫紙整咗朵菊花。

個人覺得個size 大少少會好啲。

雖然有啲醜，但我都想出少少力，希望果位烈士可以安息、一路好走。

摺紙教學：

各位 辛苦晒啦！

樓豬好有心思

謝謝你，幫手推

花都唔識摺留名

第一次開post，希望你地覺得有啲用。

加油呀！

最叻都係摺心

呢個雖然係繁複啲，但整落好容易，加油！

推

樓主加油

順便分享

百合花, 可以搵A4紙摺

紙巾花, 呢個就超簡單
手殘都做到

推！

樓主整既菊花好靚好有心思!
想摺玫瑰可以試下依邊。唔同難度都有。手上冇摺紙專用既紙上唔到圖……難度高既唔推薦用A4紙，太脆會摺得多會爛

推自己整花。各位手足下晝見

可以去YouTube打origami lily easy之類搵下
簡單有簡單摺 最緊要係份心意

幫推

辛苦曬

幾靚，我都摺先
向義士致意

？？

終點禮賓府ok?

多謝分享 呢個易過玫瑰果啲